成日怕炒車 不如改做連登歷史討論區啦

連登成班弱智
又成日怕炒車
有啲新料就死都唔信
（雖然連登垃圾到啲料去完公海先會到連登）
船頭驚鬼船尾驚賊
不如講返二千年前啲野啦
咪唔怕炒車囉
又唔見以前高登炒咁多車

啲人放料上黎就永遠畀人當賊辦
真料當假 假料當真

成班傻鳩

一掘到d新文物推翻而家所知的事咪又係炒車

討論事情
不嬲都係根據當時有既資料黎討論㗎啦
成班道德撚入侵連登

所以最好都係全部人收皮

炒車唔係講緊唔比你推測同討論
係講緊無証據支持底下
都可以推到好似事主咁呀 7頭

你去卡碧個post睇下條撚屌人呀
成個懶人包都可以無視 淨係一味話人屈水煎包放火
你就柒頭
根本大把呢啲人喺度

仲要呢件事講緊係過咗咁耐

推測完
錯咗咪又係畀人話炒車